玩交友app識左個女仔，約左佢食飯佢淨係掛住禁手機

代表啲咩？可能佢真係咁忙？

我食飯...你埋單

代表佢又多隻兵請食飯。食完返屋企瞓覺

飯托

約緊下一隻水魚

唔敬業

又食女

LM

幾靚女，波ok大…佢又禁緊手機

邊行？

見你禁佢咪又禁埋一份囉雲CHING

咪掛住食女 上水先啦

你咪又係禁電話開po

圖呢

人哋心唸:直接啲上房未得囉煩

成日叫春好煩

禁手機禁到我偷拍佢都唔知

More

po左

佢禁我唔通望住佢禁住

我淨係望住佢好尷尬姐，都要攞部電話出黎做下樣

佢有上連登你咪仆街

我都想

有冇下場？訂左酒店未？

知你得米唔洗叫春好威啦

屌
點del

唔好推

大家唔好推

1張圖想打發我地？

唔推

佢話唔知連登咩黎
勿相認

屌哂你地老母，咪撚再推啦

佢唔知連登係咩

冇啦

行緊去睇戲
點進一步好

屌你好似又唔錯喎

你喜歡孔子嗎?

more圖先

好大……

又大波又白

去飲2杯壯下膽先啦

想知

身材好正

睇緊戲都禁手機，咩料
係咪真係咁忙

著咁短你都唔搞佢，唔㩒手機約第二個唔通等你醒呀

睇咩戲

覆緊下個客

樓主戇鳩鳩 啲女玩交友app都出到嚟
著咁短都唔醒水

Lm

呢啲叫清純

記住俾錢

上次新聞報果個肥妹?

多謝哥哥請食飯

覆緊交友app另一條仔囉

咁你想佢講咩？

唔止唔錯……

岩岩送左佢上車，佢話今晚好開心

?

冇圖啦！

唔係……

好想一野揸落去，要坐幾多年？

頭先行行下我專登停喺到佢撞埋黎，食左下波餅，好撚彈

經期大媽

我同佢都唔係咁隨便既人

咁都肥？ching你食開咩

食左未???

係咪出黎睇免費戲喳

戲飛佢買

邊有咁快……

幾大波喎

好似幾大波

冇野傾所以人地玩電話？

😂又係你 個交友app咪即係連登囉
個絲打大家都知邊個啦 成日開post互撚

已中圈套 佢哋經常開post互撚

真係唔係佢，冇搵佢好耐

more

冇動力做gym

你睇佢點回我…
之後嬲嬲地裝呢個app先識到而家呢個

收 禾不G幾醒 尼呃禾吾刀

你覺得係咪係，唔想講佢唔想理佢

100%肯定對你冇興趣先襟電話
唔想同你有交流
同frd講中撚哂伏之類架喇一定

咩app

sad 明明好好地原本

next la

完po

做咩係都唔答咩app

化雲係度玩互block 最後連佢都俾條女block 埋

好地地地做兵

好正 有無奶佢隻腳

磨牙

樓主是咪160高

著埋鞋米7囉

今晚又約左佢食飯

佢而家換衫，問我著咩衫好
有冇提議啊
佢係真係問我定想試我

問佢可唔可以著摟屌裙

摟屌裙！啪啪啪！

你試下約個男仔出黎 佢係咁按電話 調轉 有咩感受

咩app？？

唔理你咁多，最緊要多圖

我真係答是但

痴線 普通食飯著摟屌裕

佢好忙？

睇下有冇機會影

又耍

佢應該心諗仆街中伏
好好珍惜下今次啦

????

中伏就唔會再俾我約

朗豪坊見到你

屌 你點知mk等

約左8點3